摩連奴暗指高普小題大做怨傷兵：每支球隊都有傷患問題

利物浦領隊高普在對陣熱刺的賽前記者會上，抱怨了球隊的傷兵問題，並表示「似乎只有我一個人支持五人換人制度」。

而熱刺領隊摩連奴就在隨後的記者會上，提到他們與利物浦同樣面對著的傷患問題。他表示，利物浦只有中堅雲迪積克一名重要的傷兵，暗示高普小題大做。

摩連奴說：「我想想，艾利臣碧加沒有受傷；阿歷山大阿諾沒有受傷；祖爾馬迪普，我覺得他會上陣。」

「法賓奴沒有受傷；羅拔臣沒有受傷；軒達臣沒有受傷；韋拿度姆沒有受傷。」

最後是前線三叉戟：「沙拿沒有受傷；羅拔圖費明奴沒有受傷；文尼沒有受傷。」

摩連奴認為，中堅雲迪積克是「紅軍」唯一一名受傷患困擾的重要成員：「雲迪積克是一名非常出色的球員。但是，請給我利物浦的傷兵名單，與利物浦的最佳陣容對比一下。」

「而我們有兩名廿一歲以下球員受了傷，還有三名廿三歲以下球員，還有拉美拿、鄧根加。」

「但迪亞沒有受傷；簡尼沒有受傷；孫興慜沒有受傷；盧卡斯摩拉沒有受傷。所以傷病只是很平常的事情，每支球隊都會遇到傷患問題。」

摩連奴慘了

傷撚到要fabinho henderson 打中堅
Thiago jota vvd gomez keita 依D都係主力/常用啦
熱就真係無乜傷患，仲要踢緊歐霸.....

要入清算名單了

外國D人講真係會比錢睇摩連奴talk show如果佢肯搞

好多人要空難死全家了

上機前先斷腳先

鳯

講呢啲唔怕第日俾人鞭屍咩

份小氣簿都幾多人
整嗰個都算有心機
我諗我老死牙鳳你唔會誤會cap左我就係我整架何？

仲未計之前傷過 岩岩先傷好果班呢 法賓奴 軒 艾利臣 阿諾 個傷list仲要未列米拿 沙基利

整名單條友咁有心機
第二個開始跟會然冧巴排列
係咪平時有用excel記底

摩狗平時自己都怨天怨地怨足總
換係son Kane 傷睇下係咪咁豁達

摩狗自己少賴多傷兵
但狂賴其他十幾樣野啦

有幾件馬撚係賤種嘅
不過賤撚得過狗閪痢？
班賤種平時開得post 少？
最撚好全隊斷ACL

嘩屌 咁撚癲
俾人抽水俾人笑啫，咁大反應
去返啲po鞭屍推上嚟咪得囉
男人老狗做到成隻閪咁樣唔掂喎

有名你叫，賤種怨婦痢
你估全世界都屈佢咩

最撚癲係連續兩個post都pin呢個list
有冇咁小氣同記仇到咁

唔意外
跟翻高普風格

少上波台, 係咪5毛名單黎?

不如利迷斷啦

高普無佢地咁癲啦

舊年咪試過傷哂son同kane

咁都叫串 死利狗真係on99

摩蛇幾有道理